《導正歪風》不要說“唔搶槍”，試說“根本唔應該帶槍”

噚日嘗試搶槍救手足嘅義士係值得表揚佢嘅行為讚賞佢嘅勇氣
自問無會打狗救人但都無勇氣去掂支槍
見到有po話唔應該搶槍

想問下你地究竟瞓撚醒未？理清抗爭者應有嘅思維未？
有明確嘅敵人唔對付反而對手足綁手綁腳呢樣唔俾嗰樣唔應該，係咪fuck撚咗？

你要做嘅係強烈譴責班狗處理大型群眾活動帶槍，
開記招屌狗帶槍，
出公開信做文宣屌狗不當處理槍械，
入禁制令禁止狗處理大型群眾活動帶槍

喺2019年6月前嘅狗處理大型活動係唔俾帶槍，就係驚失槍會冚隊剷，咁點解宜家可以帶槍？驚失槍就咪撚帶槍，驚有人搶槍你係應該叫班狗唔好帶，應該屌狗帶槍係對群眾做成危險，唔係叫人唔好搶

強烈譴責班狗處理大型群眾活動帶槍

開記招屌狗帶槍，

出公開信做文宣屌狗不當處理槍械，

入禁制令禁止狗處理大型群眾活動帶槍

之前播過有次Live警監個主席落去現場睇
佢都講過處理大型示威唔應該帶槍
警權大晒

1

2

3

4

5

929反赤納粹大遊行

事實係狗例講處理大型群眾活動唔應該帶槍

6

7

8

9

10

點解要對手足嘅行動綁手綁腳

而唔係諗辦法去限制敵人嘅行為同戰力

為公眾安全必須強制解除恐怖份子裝備

對自己人就想儘辦法唔俾做乜乜柒柒

對敵人就幫人想儘藉口開脫

輸到冚家剷呀傻閪

導正歪風，思維進化

台灣防暴徒係唔可以帶槍

點解會覺得狗帶槍係合理

點解手無寸鐵嘅市民為咗對抗恐怖分子以武奪槍係唔合理？

帶槍唔係防暴隊係武警

點解一班無受半軍事訓練嘅市民要跟從嘅交戰守則會比一班受過半軍事訓練嘅親政府武裝恐怖分子仲多

點解要為自己人設立咁多交戰守則綁手綁腳，而唔係槍口對外去屌柒對方唔跟交戰守則

做實事啦香港人

推上熱門，導正歪風

幫推

P牌推唔到，都多謝你留意

防暴根本唔應該帶槍！

推

而家變成軍火庫就在街上

我地要做嘅野就係幫手足做公關
就算手足做錯都要幫佢地補獲！！
補完先再檢討都唔遲
乜你有見到黑警藍絲會屌會割自己人嘅咩
你係咪想贏㗎？人要識變通㗎
注意自己嘅語氣 唔好再屌同路人呀

❌私了
✅為民除害
✅民間反黑
✅以武制暴
✅自衛反擊

抗爭者根本受緊精神污染式嘅歪風洗腦，日日喺到自綁手腳，對敵人就搵籍口開脫

唔洗搶佢D裝啦
最緊要打佢要害
插佢頸 踢佢春袋
一係就除佢頭盔再打頭
其他位重甲根本打唔痛
搶槍呢D多左

你啱

一班受半軍事訓練嘅親政府武裝恐怖分子本身就有比示威者高幾級嘅裝備，點解帶致命實彈槍械處理大型群眾活動係合理？

你以為“低致命武器”就係係唔會死，下下打面都得？

香港到今日都未有人死係好撚彩咋

反送中》港警對民眾亮左輪 台警批不可思議：鎮暴不帶槍是基本

〔記者姚岳宏／台北報導〕香港機場13日晚間發生激烈衝突，有身穿鎮暴裝的香港警察，情急下竟拔出左輪手槍指向群眾，藉此恫嚇示威者，這個舉動引發各界譁然，台灣警察看見此場景皆感不可思議，紛表示這絕對不會在台灣聚眾陳抗活動時發生。

數名不同官階的官警都說，台灣警察著「防護裝」（就是外界所稱的鎮暴裝）時，就規定個人裝備不得佩掛槍枝，除防止因雙方衝突時，混亂中槍可能走火或被搶走，也是怕現場員警情緒衝動時拔槍相向，造成更大的危害。

如員警配槍執行一般巡邏勤務時，突然接獲臨時發生的陳抗聚眾勤務，又來不及回原單位槍械室繳槍時，還會有專人去負責收槍，集中保管；連近來員警執勤時常使用的辣椒水，各縣市警局怕聚眾陳抗時出意外，也規定著員警防護裝時不得使用。

香港警員當晚在機場為遭示威者包圍的中國籍男子解圍時，一度因為被示威者襲擊而拔槍警告。之後，港警速龍小隊增援，驅散部分示威者並制服數人，這名中國籍男子才被送醫急救。
<自由時報>

啱呀 幫推

好多地方防暴都無實彈

一班情緒失控，會非人化地將市民稱為曱甴，會敵視傳媒將記者稱為黑記，會突然失控射低幾件有幾撚出奇？

點解會覺得重點係手足唔應該搶槍，而唔係覺得重點係呢班親政府武裝恐怖分子唔應該帶槍？

持槍=悍厞=恐怖分子

中國人思維

自認和理非嘅你肯做下實事未？我自己無錢去做，有無和理非組成可以幫下手，做真正和理非要做嘅事，同政權開打法律戰？

禁制令
禁止親政府武裝恐怖分子處理大型活動時配帶致命實彈槍械
禁止親政府武裝恐怖分子於民居、人口稠密街道使用化學武器
禁止黨鐵作為大型運輸工具隨意停止服務，令市民未能撤出戰區，生命受威脅

手足，幫推上熱門ok？

2019年6月之前唔比陀槍有冇source
一係我quote外國eg台灣算

出面個po有成7百幾正評，思維都唔進步，點打贏場仗

記憶中 even雨傘革命時期班防暴狗都係無配槍，有無手足有舊圖？

宜家google 全部都係近期相

agger

2014連快狗都無槍，得部份高rank狗先會有槍

唔好連思考都懶啦香港人
速食po就0秒上熱門
一要用下腦就唔撚推唔撚理唔撚諗

11

12

13

根本就唔應該帶槍
你full gear 根本無可能威脅到你生命

正確嚟講左輪槍套係要：

如在對方後方：

1. 向外拉開啪扣
2.槍柄推前
3.維持推前上拔

如在對方前方：

1. 向外拉開啪扣
2. 抓著槍柄向自己方向拉
3. 維持前拉上拔

14

睇咗嘅唔好齋睇，幫推

我冇嘢講

你有野講，講“處理大型群眾唔應該帶槍”即刻講

啱啊

係咪唔撚理可以，隨便，繼續宣揚綁手綁腳

驚就唔好帶槍
你夠膽就開實彈射殺示威者
到時就係武裝革命
係香港打死人 共狗驚撚過你
我地係唔應該懼怕

團結 不篤灰 不割蓆

推多10個，無人理就算柒數，根本香港人就係連思考都懶撚過閪，革你老母命咩

帶槍唔合理
手足係防止緊佢拔槍

啱

點解善意嘅提醒就係叫為手足行動綁手綁腳？
點解兩樣嘢唔可以同時做？
你當然要屌鳩班仆街狗話佢哋處理大型群眾活動唔應該帶槍
但佢哋就係咁撚厚面皮 槍佢哋就實照帶㗎啦
咁下次班手足係咪又照搶？

Push

無撚錯，好多人俾人帶錯方向諗野

有道理，師兄！

補充少少：烏克蘭都係靠打怪跌神裝，結果民間太多神裝，政府宣布無法管治。

香港警察帶神裝係身，走火固然危及市民安全，萬一比暴徒取得，亦太危險。

你唔搶咪代表佢地帶槍無風險囉，咁佢洗撚理你叫佢唔應該帶槍？係咪憨鳩到基本邏輯都唔柒識？

全世界處理呢d活動都唔帶槍